原來下星期先表決 都係留力唔出了

咪撚縮呀各位
咁搞擺明就撚緊你班人喇

消磨大家既決心同意志力

請各位留意

大家目標係撤回送中條例

無二讀何來三讀同表決？

11定12號出黎既人都照出！工照罷！

佢係要咁玩既咁就拖長黎玩

最緊要係咩？

香港人要團結！！！
香港人要團結！！！
香港人要團結！！！

收返起猶豫既諗法呀

仗係難打！！！都要打！！

各位加油

梗係出完再出啦

野餐一次點夠啊